[絕望真相]判被告自招嫌疑拒絕其訟費申請乃司法迫害的另一手牌

一聲自招懷疑就變相脫罪都要罰錢

香港經濟下行特別影響散工的收入
基層日後為避免遭法院屈訟費只能夠100%配合狗方作出不利自己的口供

我已經唔講
1狗方通過強姦,酷刑迫供
2刑事檢控專員梁卓然點誣暴警暴受害人
3香港法官過去十年點針對異見者

就算係有法治的地方(香港當然唔係)
警察的升遷,工作評核都係靠釘人
錢禮係迫緊香港窮人放棄自身Right to silence

呢個世界唔係得紅唔紅
有淺紅同深紅

另一post見到G觸者頻亦樂又開工
呢條友唔係第一次為司法迫害開脫

深紅官就屈到人坐監
淺紅官就殺你訟費

唔能夠有烈顯倫,杜酷刑屈得更過份就把淺紅當公義

永冇法援

只有預約認罪

有班自稱係黃絲LAW撚仲為呢班官SPIN
班人其實好想食鄭若華國際仲裁中心塊餅
因為現有制度下有牌的大把,大把人肉塊都分唔到

為私利就幫司法迫害護航